1) Оголосити зміну можливо 3 способами:
1. let - звичайна змінна
2. var - застаріла змінна
3. const - не змінна змінна

2) Різниця між функцією prompt та функцією confirm в тому що в prompt юзер може вписати значення, в той час як в confirm може лише натиснути ОК або скасувати.

3) Неявне перетворення типів це те перетворення яке не було урахованно нами. 
Наприклад коли строки переходять в числа або навпаки.